侵侵又贏， 民主黨加洲好似煉獄咁

咪亂講野
拜登sure win

拜登必勝

活火溶城拍續集

最後都係輸比拜登
拜登一定win

Blm

#blm #blm

拜登拜登

加州山火每年都好係嚴重，呢個又唔係完全關民主黨事

all live matter

bless all

山火又關咩事
撐侵都客觀d啦

年年都山火就唔關佢事咩邏輯嚟

出糧俾你就係要諗辦法解決問題啦，攪唔掂學咩人做州長呀

拜登

你好似講緊

洪水又關咩事
反共都客觀D啦

啲錢派哂俾啲難民，聯邦政府咪撚俾錢佢

加州山火係氣候同地理問題，即係可以屌柒佢救災不力同澳洲個次一樣，但山火出現關佢地鬼事

Gender reveal

trump點都贏唔到加州嫁啦

啋過你
拜凳贏硬

Biden 2020
Text United to 30330

加州大把錢 , 洗鬼聯邦政府

#blm #blm #blm #blame #blm #blm

呢個做法本來就係阻止啲焚風令到有樹木大規模燃燒 依家全部都係樹林黐埋晒一舊 想唔火燭都難啦

弱智?

雖然道正係五毛
但山火係真係關民主黨事
明知會山火，好多野可以做
為左就班環保膠咪燒成咁

高溫乾旱多樹真係好難搞

In the early morning hours of Sunday, August 16, and again on Monday, August 17, a series of highly unusual thunderstorms rolled through most of northern California as an offshoot of the diminishing Tropical Storm Fausto.[4] With these thunderstorms came a reported 10,849 lightning strikes that – within a 72 hour period – had then presumably sparked 376 known fires across much of the state.[5]

~Wikipedia

左膠當道拒絕科學,根本無得搞
本身控制樹林密度就解決到,環保撚日日宣揚斬一棵樹要幾多幾多年先生得番唔比斬,唔比斬既結局咪一場火咩都無晒
真正為棵樹而無左成個森林

its a boy!!!!

加州有啲區都係紅

拜登必勝拜登必勝拜登必勝拜登必勝拜登必勝

侵岩岩爆咗單好大鑊嘅野出黎
有哂錄音佢自己話要downplay virus
俾人屌緊佢講大話害死人

山火每年都搞唔掂 今年特別甘
實唔關民主黨事但侵係總統就關佢事囉

其實都關關地事

佢地個政策係好環保, 即係D樹唔斬得, 咁你唔清, 山火機會就高左

香港年年都有示威有遊行，都唔關政府事啊

唔係乜都係侵侵嘅錯咩

唔好咁痴線啦，又唔係支那大火，把口咁臭做咩

香港人心態

拜登選情就好似呢場火咁猛

你可以search下咩叫焚風先
加州果種係天災唔係人禍

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

拜登贏了，中國入主美國

Thanks BLM

Firewall個名都係咁黎
你而家燒左個地方
遲d 個大火就算燒埋黎都燒唔著d 燒過既草/木

篇文話因為氣候變暖所以容易有山火 , 我就想問氣候變暖同山火有咩關係 ? 天氣寒冷嘅地方會少啲山火 ? 另外氣候變暖而發生山火就可以免除管理責任 ??

香港山火係多數發生喺冬天 , 最為同濕度有關

燒到勁恐怖

山火again，年年都有。

d火燒得咁勁

==========================
【彥霖案】證物消失?

山火係因為加州真係好乾，而且撞正熱浪，出唔出現同邊個上場無關係，咪學撚晒啲耶撚咁

你係唔係覆錯人

我住加州我好撚不滿民主黨 完全做唔撚到野 以後一定投晒共和黨

嘩... 火海咁款

加州稅係唔係真的好誇張

係 乜撚都係稅 入油 買野 入息 樣樣齊

溫哥華多倫多差不多

加州加州加州

冇三點水

幫緊你幫緊你

其實可能左膠要『卡幫了嘈』，成日種樹，斬樹咪冇用

California依義它咪喔

加洲係中國故有領土
頂多2敗俱傷

鬼佬興唔興多難興邦

愈係亂世 果個美國總統愈係有代表性

講到好似加洲人就抵死咁 痴線

所以唔屌得 ? 第二個黨去管都改變唔到 ?

加州經常大火有說係市區樓價太貴 , 迫晒啲人去乾燥地區起屋

年年都有樹比加洲燒既

邊係, d草成日無啦啦自己起火,
btw, 早幾日熱到仆街

天災邊有得防
天氣熱到一粒細火花都可以燒著根本冇得防

拜登一定必勝
咁小事難唔到佢

唔知BLM迪士尼荷里活巨星有冇為樹木平權

環保左膠要政治正確

加州天氣係四十度加 20% 濕度，而且又多樹，我都想知可以屌啲乜

連登仔撐trump撐到唔用腦講野

眾議院得幾個係紅

啲人咪賴落trump度囉，佢做總統搞到成個世界天災人禍，所以拜登根本贏梗

有年去澳洲 跟個frd 去保動撚同政府嘅會議
咩都ban9你 到班官問有咩解決方法
班友又話呢D野你地諗嫁麻

頭先睇新聞睇到，但好似唔覺有post講

連登仔眼中，民主黨就係原罪

有冇reference? 搵唔到點解會咁做

你燒咗個 area 咁佢咪冇野燒自己熄

完全無視防火帶既重要性，自己攞黎

呢篇文講左點解唔應該種樹種得咁密

左膠：全球暖化 要種多啲樹先得架！

講緊冇新聞/冇網頁講緊政府ban咗

加州應該民主回歸墨西哥。

山火呀 bl what

就咁睇係居民nimby ban咗個controlled burn申請

係 下次有龍捲風個洲長要識吹走佢

五毛道正

自己twitter轉US啦
都trending咗成日了

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

五毛扮侵粉拖低討厭質素

做咩咁多人支持拜登既？
拜登係幫中國架wo

連登變哂了

變還變，都無理由幫中國架？睇唔明

燒山

同上咗腦嘅連登仔 (唔係一個人，係好多人) 講呢啲=走入地平教會講日心說

我見到加洲係因為武肺delay咗
仲有平時難係因為要過環評(空氣質素評估)，而且有意外時責任不清所以地主唔歡迎，仲有好多地係聯邦政府/私家地所以要攞額外permit
過去亦有prescribed burns出事所以點都執得嚴啲
當然點都會有環保膠同其他人反 但冇一條法例同行政措施要ban controlled burns
咁邊度有你所講嘅唔俾做?

最衰都係共和黨，搞到民怨沸騰，沸騰到燒著加州啲樹造成山火

all in 拜燈

呢套好睇啊

有名你叫連「燈」
拜登必勝

無問題，黑人重要啲

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

定期伐木減低樹林密度
旱季前預先燒清雜草枯木
建立防火帶 fire lookout

Forstery係專科點會無得對策
比環保左膠管山火黑點死硬啦

我登必贏

GOP都有人做過州長，山火呢樣嘢就真係都係咁燒

Naruto

原來係曲😂

山火關乜事

共和黨管：左膠阻礙施政
民主黨管：左膠唔識做實事

第一日上連燈？

屌你老味拜登贏撚硬

同意個內容, 但我唔認為係錢問題, 而係國會唔重視.

即, 斬樹永遠係難, 環保撚會好多意見. 加洲政府係好環保, 法例同限制太多.

會一直燒架啦, 直頭D人醒悟唔投民主黨.

多謝燒山